今日都得咁少人出黎 呢場運動係咪玩完？

唉

諗緊點走佬啦 仲運動
發神經

起一起佢底
5毛 block得

身邊好多勇武朋友都話留力71

7.1維園見

主題on9
搞果條友都智障
咩撚野靜默遊行
好撚心智力低就咪出來做軍師啦
做埋啲弱智野消耗民意然後又要屌人COLD BLOOD

原本都驚冇人
但見到咁多一毛上連登吹風 即刻安心晒

唔使起 是五毛撚

全國鳩頭犯有雞姦死罪 !

今日好多人

71 先見真章。